<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <array name="helloActScene">
        <item>«Возможности не приходят сами — вы создаете их». Крис Гроссер (Chris Grosser)</item>
        <item>«Успех обычно приходит к тем, кто слишком занят, чтобы его просто ждать». Генри Девид Торо (Henry David Thoreau)</item>
        <item>«Чтобы достичь успеха, перестаньте гнаться за деньгами, гонитесь за мечтой». Тони Шей (Tony Hsieh)</item>
        <item>«Даже если вы проходите через ад, продолжайте идти». Уинстон Черчилль (Winston Churchill)</item>
        <item>«Не бойтесь пожертвовать хорошим ради еще лучшего». Джон Рокфеллер (John D. Rockfeller)</item>
        <item>«Многие люди терпят неудачу только потому, что сдаются в двух шагах от успеха». Саймон Хартли (Simon Hartley)</item>
        <item>«Бездействие порождает беспокойство и страх. Действие — уверенность и смелость. Если ты хочешь победить страх, не сиди дома и не думай об этом. Встань и действуй». Мэг Джей (Meg Jay)</item>
        <item>«Успех – это лестница, на нее не взобраться, держа руки в карманах». Пауль Баует (Paul Friedrich Peter Bauer)</item>
        <item>«Я твердо верю в удачу, и я заметил: чем больше я работаю, тем я удачливее». Томас Джефферсон (Thomas Jefferson)</item>
        <item>«Я этого хочу. Значит, это будет». Генри Форд (Henry Ford)</item>
        <item>«Достижения нужно измерять препятствиями, которые вам пришлось преодолеть, чтобы достичь своих целей». Букер Т. Вашингтон (Booker Taliaferro Washington)</item>
        <item>«Многое кажется невозможным, пока ты этого не сделаешь». Нельсон Мандела (Nelson Rolihlahla Mandela)</item>
        <item>«Ты никогда не переплывёшь океан, если будешь бояться потерять берег из виду». Христофор Колумб (Christopher Columbus)</item>
        <item>«Если ты не собираешься идти до конца, зачем ты вообще это делаешь?». Джо Намат (Joseph William Namath)</item>
        <item>«Великие дела нужно совершать, а не обдумывать их бесконечно». Юлий Цезарь (Gaius Iulius Caesar)</item>
        <item>«Гонясь за недостижимым, мы совершаем невозможное». Роберт Ардри (Robert Ardrey)</item>
        <item>«Или вы управляете днём, или день управляет вами». Джим Рон (Jim Rohn)</item>
    </array>



</resources>